18-28廢青扮工tg谷

大加號 新開左個谷 暫時5男5女 如果大家覺得番工番學成日侷限左個社交圈子既話歡迎入谷吹水

風格都係搞笑9up為主 雖然的未算上知天文 下知地理 不過要deep talk學術性都一定幫到你

貴精不貴多所以希望大家都幫手填番份form支持下

梳 好似po 錯link

推一下

Tgif

Push

Just Tuesday